突然之間覺得原來國歌都好有feel

起來！不願做奴隸的人們！
但我淨係識唱呢句
咁如果我不停咁唱呢句會唔會比佢告鳩我顛覆國家政權

7.1 起來！ 起來 ！ 起來來！

係咁loop即係錯歌詞，即係拉得

由細到大都覺得呢首歌作為中国國歌好吊詭

極權國家國歌叫人唔好再做奴隸

仲識呢句
我們萬眾一心！冒著亂人的炮火！前進前進！前進進！

有排微博hashtag禁左依句 好似係李文亮個期

BTW寫個個都比人鬥死 仲有面立國歌法

支那人個個覺得自己係國家主人黎架所以幾合理
有咩苦難都係美國造成